35歲嘅梁先生，為香港獻出佢嘅生命

更反襯出港共政權不費一槍一彈，就可將人推向絕望嘅邪惡

願您安息，您嘅心願就讓我哋去達成！

請問係咪有烈士名號

Respect

push

告訴我 你會叫喊與淚流
告訴我 這個世界叫地球
告訴我 我為何
說不出對未來的感覺

義士不能白死，明天，揭竿而起！討伐極權！

苛政猛於虎

【23:33】據悉死者姓梁，35歲。

香港之子

name plz

唉